4G邊間最抵屌??

合約就到到期
依家用量大約係2G (3G PLAN)
如果4G, 係唔係要預大啲
如果想主穩定(依家好多時都收唔到!)
其次先速度
邊間CP值高??

中移

一定係最抵屌

佢問最抵屌 又真係無錯既

3

第一個留言的重要性

用緊濕鳩SmarTone 3G倍貼心plan（月費166)

如果想轉番類似嘅plan邊間會好啲

同埋我見sunday有隻4G好似好抵屌，係咪真係好用thanks

垃圾

LM, 我都就完約...想知轉咩好

你要貴定平plan?

bull shit

same feeling , 用左19幾年3 , 我想解脫呀而家！

竟然冇sales

日日都比人屌

46分鐘都未入黎🔥🔥🔥

sales 要扮工

因為開錯台囉on9樓主

屌係喎 仲有個電訊台

pish